(G)-IDLE 小娟 美延 唱 LOL主題曲

小娟真係好撚正 個幾個虛擬角色都係

美延小娟超正

rice正好多

男人睇黎無意思

就係因為頂唔順d女閂左....

啲comment係笑嗰個Mako嘅發音同讚金毛仔仲有Bobby 我特登開cc嚟睇，剩係譯到Bobby嗰幾句，笑死我